Title: Novos desenvolvedores e mantenedores Debian (novembro e dezembro de 2018)
Slug: new-developers-2018-12
Date: 2019-01-08 14:00
Author: Jean-Pierre Giraud
Tags: project
Lang: pt
Translator: 
Status: published


Os seguintes colaboradores do projeto se tornaram Desenvolvedores Debian nos últimos dois meses:

  * Abhijith PA (abhijith)
  * Philippe Thierry (philou)
  * Kai-Chung Yan (seamlik)
  * Simon Quigley (tsimonq2)
  * Daniele Tricoli (eriol)
  * Molly de Blanc (mollydb)

Os seguintes colaboradores do projeto se tornaram Mantenedores Debian nos últimos dois meses:

  * Nicolas Mora
  * Wolfgang Silbermayr
  * Marcos Fouces
  * kpcyrd
  * Scott Martin Leggett

Parabéns a todos!

